警監報告 徐佩宏 徐步高

又一個有份徐步高案嘅人彈出嚟

作故仔學家

Wiki:

極懷疑兩單殺警案都係屈佢